其實喺餐廳霸住個位又唔食野係咩心態？

有樣野唔明好耐 點解成日都有人坐喺餐廳霸住個位嚟吹水/溫書/簽contract 但係無人會屌？
乜餐廳唔係起嚟食野架咩？先唔講佢地有無權咁做 乜佢地唔會覺得唔好意思咩？ 定係係我條道德線太高？

見過M記有經理屌過啲學生溫書
不過好多都唔撚理, 橫掂冇位又唔會少咗人工